一個人係canteen食飯覺得全canteen既人都望住我黎笑

有冇同感

你係咪係我對面果個mk

日日自己食 驚條撚？

根本冇人望你

咪癲啦

還年輕

btw book左精神科未？

自己ff好多人望

d人眼神好似笑9我

鬼有人得閒理你咩

大把人都一個人食 啦

又一日比對面個mk笑